1. Що таке події в JavaScript і для чого вони використовуються?  
Сигнал змін. Використовується для того щоб відслідковувати дії користувачів.
2. Які події миші доступні в JavaScript? Наведіть кілька прикладів.  
click, mousedown, mouseup, contextmenu, mouseover, mouseout
3. Що таке подія "contextmenu" і як вона використовується для контекстного меню?  
Це тоді коли користувач натискає правою кнопокою миші